做完野有錢派！$1000遊行$2000唱衰政府$5000攪事打交！

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。

若要控告他人誹謗，原告要證明相關言論與事實不符，或對方的言論是惡意中傷。

1. 如果誹謗性字句不是由我寫出來（或不是源自我本人），我只是向他人重複已發布了的字句，我要負上誹謗的法律責任嗎？

如某人將一件事情向另一人講述一次，就當是一次發布計算；如果聆聽者再向第三個人複述同一件事，就當作第二次發布。如有關內容具誹謗性，第二次發布就算作一個新的誹謗行為。

在法律上，純粹引述他人的字句亦算是發布。如果字句具誹謗性，就算該人只是重複引述其他人的字句，亦需要負上法律責任。總之，無論有關字句已被複述了多少遍，每一次複述亦算是新的誹謗行為。

有冇律師巴絲打講解係咪算誹謗？

如果係麻煩大家係whatsapp谷facebook或者其他社交媒體見到有人轉載就截圖同記錄對方資料，一定要將呢啲轉載中共抹黑行為嘅親中廢老，居港大陸哩付出代價

Push

push

推

有隻三毛偷偷留低負評

咁嘅價請得起傭兵團啦
仲請班手無搏雞之力嘅

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

收錢?收你老母呀 你班廢老就最中意收錢

如果送中過到
係咪可以捉晒send過呢張圖既廢老上去
中共好似改左例
傳謠言都好似要坐7年

點會拉

可以拎出黎嚇佢地
到時睇下為自己再跟住盲撐
依家相中人出埋黎解話
再Send黎張相佢就中招
冇得話唔關自己事

齋用誹謗都可以嚇下嘅